有無巴打係外國做過工程？

對比香港啲急趕快爛臭濕鳩撚屌工程，人地工程係如何的？

好似話慢到仆街

你會有時間做 但係相對人工低香港好多
美洲工程狗

低香港好多比？ 例如？
RE幾錢到？一個地盤工人，比如紮鐵又幾錢到？